契媽出嚟星期六都定軍心，契仔們快啲入嚟

Tldr 懶人包

未有跡象fed 收水

經濟十分強健，儲蓄水平去到20%大把彈藥消費，可以預期有通脹但係有排都未到完全就業。

債券俾人嚴重做空， 市場嘗試影響聯儲局政策

資金去返傳統價值股係好事，即係代表冇泡沫，牛市開始擴張去傳統市場。

傳統股票分析員估值方法有錯誤，美國實際GDP同利率冇4%咁高，過去二十幾年一般只有2～3%，所以市盈率估算唔應該係25，應該係33去到50

耶倫唔撚識Bitcoin

嚟緊會係通脹力量大戰通縮力量，有兩種通縮力量一種好一種壞。
好嘅就係破壞性創新透過科技不斷壓低成本增加產量降價。
壞嘅就係廢老公司俾Tesla之類撳住黎打，被迫減價，同埋仲要借錢出股息，前景堪憂。班短視CEO做兩年就拍囉柚走完全無視時代變遷。

主動ETF流動性十分好，大家唔使驚

小弟聽漏嘅大家喺下面補充

咁姐係星期一返唔返到鄉下

俾返啲錢我呀
我唔玩啦

啲資金過多陣就返嚟㗎啦
等睇高追舊經濟嘅人俾人割韭菜

好精闢

但ARK明顯要捱短期巨大波動

巴打英文好好

Yup

有好多金融嘢都唔係好熟
希望有巴打補充

加倉機會呀

臭雞 日日幫我蝕錢

舊年三月夠膽買arkk 嘅人去到年尾係有四倍
機會係留俾啲有信念嘅人

契媽重注TSLA
而TSLA 重注 BITCOIN

債券俾人嚴重做空， 市場嘗試影響聯儲局政策

咪睇下聯儲局係咪咁神通廣大

琴日有睇 但有d聽唔明，多謝巴打概括

𠵱啲佢星期五CNBC好似佢都有講過下
坐唔實嘅就係唔好迫自己坐，小回調佢都冧到10%
如果真係大盤回調40%你問自己坐唔坐得跳樓機

唔係叫你盲目走去撈底，不過你做好風險同心態管理，上星期對你嚟講除咗股票戶口數字跳動之外，應該係對你日常生活冇乜影響先真。
炒股炒到冇錢交租食飯交學費嘅唔該你收下手先。
利申: 我上星期有加倉再開倉ARKQ

冇錯，增長型ETF波動一定大
少少嘢叫生叫死可能真係買得太大

話當權者唔識bitcoin

佢啲論點之前都講過費事重複
都係嗰啲掘金礦浪費資源仲多過Bitcoin
比特幣安全又有效率嗰啲

契媽

淨係知L5係十年內無咩可能做到 社會根本未準備好
仲有虛擬黃金應該變唔到虛擬貨幣 政權一定大力壓制
佢睇好既我全部都唔睇好

牛市股神·

佢講咗btc既優點，但從來冇提btc取代黃金會發生既問題

唔怪得連登仔日日LOOP呢D廢話
原來佢地老母都係講D咁ON9既野

十幾億對tsla黎講好少錢姐

其實點解呢排金都會跟住股市跌

係近呢一兩個月先買嘅人

利申90,110各一注，坐得好開心

有咩問題？
真心想知

其實玩開btc就知道佢根本唔係做貨幣，係取代黃金
你會唔會用黃金做貨幣？

L5喺香港就搞唔到啫，喺大陸或者喺加州嗰啲可能10年內就可以發生
要知道大陸搞呢啲嘢可以好夾硬，搞得好快

YouTube 嗰度有英文字幕，佢用啲字都唔難

牛三剛剛開始，仲有一年貨仔

1.啲錢去債
2.啲人要平倉，所以沽金

佢有話10年國債收益率可以去到3%
黃金本身無得收息，債息升買金既機會成本高左唔再吸引

佢話 PE 33 - 50 Tesla 1200 ....

買得10 幾億都叫重注
未計佢買呢少少BTC 令佢賺左好多錢
我唔明點解市場咁睇淡佢買BTC
變左「不務正業」？

照咁計一開初整火箭都係噱頭姐

其實短期波動係仲有因為model 3停產

落唔返100蚊唔好同我講回調

啲車都賣唔到咩錢 炒btc搵得仲多...同埋佢個價不嬲都唔值咁高...比人炒上去....長期賺錢都唔會值咁多..隻野炒消息..有咩消息可能令佢彈一彈

女老千又出黎割韮菜

我頂住
巴打走先！

睇下你家鄉係邊

坐穩

Wechat 婆婆 又呃人買野

裝好冷氣未？
準備插入地核

睇個勢
Arkk 起碼回落70喎

家鄉邊到

一間公司賺幾多錢唔重要好似係

5% cash 好少姐 Tsla 一年點都賺得返
不過點都得罪d唔信Bitcoin 既investor咁解

咁你有咩高見
施聖誕 hi

佢自己都識講啲錢會流去傳統股
又真係想問去唔沽一啲估值高到離晒普既股又點去買個堆

又咁講如果佢個堆野增長唔係慢左，啲人又點會去搵番其他野

我買定花生睇佢有啲成 10% 股份既野點出貨

樓主英文好好 冇字幕睇唔明

老母出左名 廢老做左首富
就招招積積 夠膽死去托BTC...
宜家佢地仲唔出新招 真係諗唔到點樣可以上返上去
次次盤前跌到仆街 開個時回一回又跌撚返晒
跌就跌成舊水...升就升幾蚊..

唔洗理呢題 契媽冇講過取代黃金
契媽意思係睇好Crypto，而BTC係目前所有crypto之中最穩定、市值最大
佢只係話正因為咁好量crypto交易價都以BTC為單位，所以BTC係crypto中既黃金
絕對冇講過BTC會全面取代黃金
利：重倉，所有契媽&Ark講crypto既資料都睇晒聽晒

廢老先用美金GA嘛
用D去中心化既貨幣咪得囉
咁做咩用BTC兌美金姐

咩app黎

真
屌佢見到準備回調 又唔撚做對沖
用我啲生命值硬接
自己做莊既細價股又唔防守

收硬皮啦 仲廢過連登老散

買得佢預左啦下嘛

其實crypto同埋黃金功能上好重疊

FT

連登仔會等「確認升勢」先加

例如升到$155

大跌前唔走貨 講經咩臭雞

我對呢句有保留，電話越嚟越貴，新肉beyond meat都貴過普通肉

每跌10%溝10股

驚閪呀

如果你家鄉係159 就可以坐番幾個月先

有無人可以解釋下"市場沽債去試圖影響聯儲局政策" 係咩意思？

臭雞當契媽

成班垃圾段片睇都唔睇就喺度鳩噏 或者睇唔明 覺得佢講嘅嘢個個都識 成班連登股神屌打佢咁

樓主翻譯完全正確，坐定定食花生睇多空大戰

Yes and No

好似store of value / 貨幣系統崩潰時嘅替代品就差唔多

但誇境結算同埋保護財富唔比政府充公就btc完勝

冇計個個轉身快過c朗，以為有契媽既眼光同策略

屌你老母個個升到歷史高位，乜都唔去理解乜都唔去睇就跟住買 跌少少就喺度鳩叫話佢係錯 真係麻煩收收皮

冇人知入個位係咪高位，但入左又唔知乜來，跌30%又9叫要止蝕

ARK賺錢模式都唔知

越波動越賺得多

cathie wood 話明係講5－10年既growth
連登仔hold 5日都嫌多

幾時有ARKX呀

佢個list入面隻隻都去到2025賺錢最多，你同我講2021跌到pk 快啲止蝕

但道指唔係舊經濟咩? 上星期5 勁插

牛市股神

懶人包：共式死撐

如果跟佢既講法
其實道指升都係因為momentum trader"操盤股神" 聽完新聞講commodity price increase 跟住埋
牛市佢地都要追番進度
但佢話牛市既行業闊左會仲穩固

到後尾分開升同跌既公司係
有d會因為短期gain buyback shares 推高價無做長遠投資
但因為科技進步既加速會被拋離

依家係債俾人short得好勁

有班大戶知聯儲局睇債息做人
佢咪沽大量債
債價一低 價息咪高
高 聯儲局咪要做返相應政策
佢個story係咁 睇你信唔信

科技係壓低左好多成本
你用電話做例子其實唔係太恰當，當中電話貴嘅原因，可能係包括咗好多嘅marketing 同埋技術嘅提升, 但係我哋對比番中階嘅手提電話，已經比以往平好多

bitcoin升既錢多過晒tesla咁多年賺既錢喎

原來金波得番21.7

我剩係知共剷黨要充公你啲嘢時可以連放喺後山地底既金塊都可能充公埋

但btc pw佢冇可能喺你個腦入面掘出黎

出聲係廢事你地一個二個沽ark

我唯獨唔認同契媽on bitcoin
好多論點都有人講過 - 流動性..認受性
但最重要美國政府都可以立法禁止bitcoin既買賣
貨幣尤其是美元是美國最強既武器之一
點解佢要開放俾民間做另一種武器...而有機會取代到自己

但不過bitcoin 都係us$40000樓上...而我0.0001個都無

Yes, 同樣技術一定係愈嚟愈平

周圍都係市場惡過政府

當一樣嘢有呢個價值時佢吹唔吹都會有呢個價值
與其話佢吹不如話佢以事論事

FSD同電池先係最值錢嘅嘢
俾你講到一蚊不值

驚閪咩
繼續買入Arkq + Prnt

美股微信女

個人覺得
而家的確係舊經濟相對穩陣
科技股而家個圖形走壞哂 好難去判斷邊個位係有支撐
加上 往後反彈個陣 亦會走一段橫盤 上游想解套既人太多了
納指試左3日60天線

因為債息升，real rates由以前負數變左正數，黃金嘅價值relatively就無咁吸引，所以即使預期通脹都會跌，但遲啲如果息跌番，黃金就會升番

大概都明，咁佢地心目中其實係想聯儲局比d 咩反應？

10股

佢哋入左好多0成本 call? 等聯儲局掃債

聯儲局唔入市就嬴一次
入市就嬴兩次

tesla15億btc都叫重倉，望下佢cash，望下佢市值

1.啲錢去債
又一個唔識衝出黎柒

樓主高質分享，聽一位ETF操盤人嘅見解，點都好過聽啲幾十個財演廢up

你咪覺得係咁囉廢物

媽。。我賣左arkk啦

但ark 點跌都係獲利回吐姐
今年咁樣升法

新經濟股PRICE IN晒十鳩幾廿年既升福

傻撚左 睇下faang 十鳩幾廿年前咩價啦
而家既新經濟股當中，十鳩幾廿年後 ，一樣會有同佢地一樣升咁多既股

所以睇呢度d人自我屌打仲好笑

FT 一單交易收幾錢到？

話電話貴嘅係咪未經歷過Nokia, SE, Motorola 年代

0

其實點睇都平左

依家一部電話已經做到15年前 電話+相機+部份電腦既功能
你計埋通漲平左好多就真
以前一部8850都要成5xxx

咪係。係我太老定係連登仔太年經

*輕

呢件老千幾時收皮

契媽講耶倫唔識btc
依點有質疑
佢用黃金去類比btc反駁耶倫講btc唔環保既問題
但黃金確實係有工業用途
而且開採黃金都可以唔環保 前者唔環保唔岩唔代表人類要keep住做唔岩既野

波動性高有一定uncertainty
同埋部分人唔信Bitcoin 就係唔信
本身投資tsla既business 變左要間接bear埋Bitcoin 既風險
點都會嚇走部分人

Madoff sandal都可以長達半年
睇唔明咪唔買
不如買自己睇得明既投資

長達20年 *

就算唔炒黃金
都要開採工業用黃金
bitcoin只係一堆垃圾

apple to apple 今時今日既電話點同十幾年前既比較 仲未計有inflation

資金去返傳統價值股係好事，即係代表冇泡沫，牛市開始擴張去傳統市場。

屌你啦臭雞你講曬
俾返d錢我

佢自己買 Bitcoin 嘛

唔係話佢自己買bitcoin所以佢所有唱好bitcoin既野都可以無視或者無道理

而且契媽買bitcoin佔佢portfo幾大
但好多人放大契媽對bitcoin既信念然後all in係件好危險既事

從業20幾年嘅基金經理出嚟免費教你當人哋微信女
就算唔信佢買啲股票，淨係佢分享嗰啲宏觀經濟同政策知識你出邊比幾千蚊一堂都聽唔到，建議各位英文好嘅至少都要睇一次

免費你都唔轉架啦

留名睇操盤手講宏觀經濟

搞笑勿插

你都係去信教算啦

又來一個買中幾次就覺得自己好撚Special嘅少年股神
人哋同ib 主席傾電話嗰陣你就上連登扮股神

唔講宏觀經濟同埋長線投資
你swing trade 都唔知有冇佢三成勁
成功投資者俾你講到邪教教主咁
菲比斯 peter lynch 都係宗教信仰啦

今時今日少數有契媽智慧嘅基金經理個個都去做PE/VC，靜靜地搵大錢，係得契媽咁好整個ARK出黎幫普通人脫貧

上面仲有個柒頭少年股神喺度話邪教
唔講平時嗰啲swing trade $900拋tsla 六百幾蚊入貨, $350 sell bidu $280入返
呢啲至少業界一線級操作

淨係arkk 用基金級嘅規模,幾百蚊開始買btc 一七年萬幾蚊高位 all out 已經值得名留青史

都唔知啲少年股神那裏來的自信

逢低必買

lihkg bb

佢同邊個打電話關你同我撚事咩
佢講所有野去到最尾咪又係因為ARK奶野求人唔好走FREE FALL
做人自己用下腦啦,唔好郁D就契媽
WSB班吹水佬9UP下就信到十足十GME SH TO THE MOON
錢就自己既

bitcoin 豬死
幾時爆翻

少年股神仲夠姜蒲頭
人哋年頭已經叫你減倉仲早過財巴呀
有腦嘅人肯定會用一句信自己然之後當傳奇級投資者講宏觀經濟都係搭雞棚，見到呢句就知你智力有缺陷

清你Summarise 得好好

岩呀
好似你咁醒,SH GME一定SS TO THE MOON 32857

唔夠人講就叉開話題
Gme 賺咗錢洗同你報告?

少年股神玩七年有年化40%先出嚟講嘢啦

如果你Gme 賺到錢咪即係你水人入局自己就攞錢走人囉
口講DIAMOND HAND SH TO THE MOON
自己就CASH OUT走人
同你個契媽一樣,咪又係自己諗自己

Gme 唔做風險管理all in 怪得邊個

Ark 龐氏騙局嚟㗎快啲short 包你勁過 Michael Burry 遲啲想睇你上電視分享如何捅破ark 騙局

契媽最尾寸morning star個記者，唔識Etf同傳統基金的分別，大戶redeem 會搞到契媽好煩，契媽話不如你讀多幾年學吓etf係乜嚟先

其實契媽有無cash護盤/撈底？定係一定要一出一入沽貨套現

有料到就唔使出嚟做財經記者 個光頭佬jim 乜鳩根本係財演,做親節目都七情上面